Αποκτήστε πρόσβαση στην ενσωματωμένη γραμμή εντολών του Android. Απελευεθρώστε το νέρντουλο μέσα σας!

Αυτή είναι μια νέα έκδοση της δημοφιλούς εφαρμογής "Android Terminal Emulator". Είναι το ίδιο πρόγραμμα, με άλλο όνομα.

Κύρια Χαρακτηριστικά

+ Πλήρης εξομοίωση τερματικού Linux. 
+ Πολλαπλά παράθυρα. 
+ Συντομεύσεις εκκίνησης. 
+ Κείμενο UTF-8. (Αραβικά, Κινέζικα, Ελληνικά, Εβραϊκά, Ιαπωνικά, Κορεάτικα, Ρώσικα, Ταϊλανδέζικα, κτλ.)
+ Εντελώς δωρεάν. Καθόλου διαφημίσεις, καθόλου αγορές εντός εφαρμογής, καθόλου ενοχλητικές οθόνες, τίποτα.

Συνήθεις ερωτήσεις:

Θέλετε να μάθετε περισσότερα για το Terminal Emulator for Android;

Γίνετε μέλος της κοινότητας #Android Terminal Emulator στο Google+

https://plus.google.com/u/0/communities/106164413936367578283

Ή διαβάστε τη wiki μας:

http://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki

Θέλετε να προσθέσετε ή να βελτιώσετε τη μετάφραση του Terminal Emulator for Android? Επισκευτείτε το https://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki/Translating-to-Other-Languages για να μάθετε πως.
